Aan haar zijde leg Lucy met gezicht wit en nog meer .
De bloemen die waren rond haar nek we vonden bij haar moeder boezem en haar keel was kaal, waarin de twee kleine wonden die men had gemerkt, maar vreselijk wit en molens.
Zonder een woord dat de professor gebogen over het bed, zijn hoofd haast ontroerend arme Lucy's borst; daarna gaf hij een snelle draai van zijn hoofd, zo van iemand die luistert en bewegingsfysiologie aan zijn voeten, Hij riep naar mij:-- "Het is nog niet te laat!
Snel!
Snel!
Breng de brandy!"
Ik vloog naar beneden en terug, let op de geur en smaak , opdat ook zij werden gedrogeerd zoals de karaf sherry die ik vond op de tafel.
De meiden waren nog ademhalen, maar meer rusteloos en kriebelde dat de verdovende droeg.
Ik niet, maar terug naar Van Helsing.
Hij wrijft de brandy, zoals bij een andere gelegenheid over haar lippen en tandvlees en op haar polsen en de palmen van haar handen.
